(輿論戰) 聽日所有phone-in節目一定要大家幫手

經過今晚，Cctvb剩係放大藍衫被打、墨汁人、汽油彈、開槍同埋麻雀館既事。

聽日phone-in要比大家一個好既approach ，大家都知香港人幾善忘，唔好比人spin去其他位，事情既因果原由就唔見哂！！

記住自己既身份，同埋想講既要點！

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

自推20下屌

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

一齊打

打啊 一齊打爆佢！

推！

推

push

點都唔撚割！

記住統一立場！

真係靠大家！

推
P牌

聽朝一齊打電話

聽日一齊打

拒絕condom!

唔好懶啊！！！

Respect !

大家聽日見

推 冇咩做就同我打過去 唔打爆佢個電話就唔好話自己好關心香港

打到2046

推
黑社會俾人拆屋？抵撚死啦屌你老母

各有各做！！

Push

推到多啲人見到

聽日一定會有人想拎番個話語權！！！

大家真係要打電話

唔好比狗spin走

訓前一推

反送中 輿論戰對付電話部隊

首先，你要知道電台Phone-in節目嘅運作機制，通常PA或者監製，會用一個通常唔接入直播室電話take你嘅來電，你大概brief下你自己想講乜、你嘅姓名、Call back電話號碼之類，而你brief自己講乜，同實際出街講乜可以相反，因為根本無辦法去制裁你。

由於take你call果個冧把，通常得一至兩條線，十分之易jam，所以你打嘅時機好重要，否則盞浪費彈藥，實際上，以0800開始嘅show計，一般PA會喺0758左右入Control Room，你可以打入去嘅時間，就係新聞時間，即係0800-0805呢段時間，呢段時間，你務必要打通，特別topic夠hit果陣，因為每半小時一節節目，take到五個call已經係好彩，而PA就係呢個鐘數順次序take call。而基於廣管局限制，有時一面倒支持side A嘅call果陣，要take一至兩個聲稱支持side B嘅call，呢部分點發揮，你自己諗。我講明，早半個鐘打入去係無用，因為相關節目嘅PA未喺Control Room on-duty。

如果你sense到啲call有啲疏或主持開始搵嘢嚟講，你可以試吓打入去，有時會即刻on-Air。用手機或太空卡唔係唔得，但因為有啲土共電話部隊係濫用太空卡，所以如果有固網係比較理想嘅。

因為大部分情況，都係PA call back返你，所以你個電話一定要可靠，最好唔好take其他call，同埋一定要take到無來電顯示嘅call，因為好多時打番俾你係無來電顯示，唔好用Skype，激到吐血，最好係固網，唔好用公司電話，除非條直線得你一個接。

我呢度順便提醒啲PA、監製或節目主持人，如果依中聯辦柯打接特定嘅電話，其實係可以搵人向通訊辦投訴，通訊辦收到嘅case多都會好煩。我希望接電話次序係持平，唔係偏幫某一邊，中聯辦意圖控制control room take call次序問題，喺部分節目係有發生。

推啊

推呀！

推！！

打電話

打電話啦！！！

夠鐘打電話

721
811

721

打電話啦

唔好懶

我只係普通乘客
點解我唔可以搭港鐵

夠鐘啦推

pish

881戴妖